當馬里蘭大學學生會決定在疫情期間重新分配40多萬美元來支持同學們時，沒有藉口，沒有拖延，沒有政治爭論。 U-Md。 學生會將分發40萬美元給面臨困難和心理健康挑戰的學生|Lauren Lumpkin | 2020年12月3日|華盛頓郵報 
 NowThis、Complex和Insider等出版商大多將TikTok作為一個平臺，聚合和重新分發他們為其他平臺製作的內容。 “合法的印章”:TikTok與出版商公佈了其品牌內容的支出和概況，2020年7月31日 
 週五，她主張重新分配這些組織積累的權力。 晨報:MTS違規行為不成比例|聖地亞哥之聲| 2020年7月27日|聖地亞哥之聲 
 目前，各大品牌正在大規模地將資金重新分配到CTV和OTT節目環境中。 2020年最熱門的以用戶為中心的視頻廣告趨勢:CTV，垂直和社交格式 
 為了避免在線銷售的損失，63%的受訪者確認他們的SEO預算被重新分配。 2019冠狀病毒病時期的數字營銷:數據驅動的見解|Eugene Lata | 2020年6月10日|搜索引擎觀察 
 腹部的脂肪可能會以更“女性化”的方式重新分佈在臀部、大腿和臀部。 荷爾蒙療法不僅僅是一個生理過程。Brandy Zadrozny, 2013年8月22日 
 大多數人將慷慨與公平聯繫在一起，因為公平尋求利益和財產的再分配。 為什麼偏袒是美德:反對公平的案例|Stephen T. Asma | 2012年12月7日|DAILY BEAST 
 他們將利用自己的多數優勢掠奪創造者，並將其重新分配給接受者。 大衛·弗拉姆| 2012年11月12日|每日野獸 
 民主黨人可以利用一個晴天作為藉口來破壞自由市場，重新分配收入和迎合遊說者。 Coulter: Ok For Me, Not For You |David Frum | 2012.8.10 |DAILY BEAST 
 羅姆尼，由於他富有的個人生活，不得不小心翼翼地對待財富向上再分配的政策。 佩裡的稅收計劃有什麼問題|大衛·塞申斯| 2011年10月25日|每日野獸 
 如果我們被迫在抵達後重新分配人員和物資，我們將面臨另一段時間的延誤。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 伊桑千萬不能想當然地認為塔爾梅奇的財富只是在等待一隻慷慨的手來重新分配。 開放性問題|伊麗莎白·羅賓斯 
 這個動作使新來的人迷惑不解，直到他突然意識到這只不過是把胭脂重新塗在他們身上。 影子|阿瑟·斯金格 
 需要進行全面的社會重組，重新分配力量，使之免疫、轉移和無效。 人性與行為|約翰·杜威 
 當我們談到我們要重新分配的比例的問題時，爭議就開始了。 《安德魯克斯與獅子》序言